\soultionSection

Первая задача сводится к тому, что у нас есть ориентированный граф состоящий из $n$ вершин и $m$ ребер и нам нужно проверить есть ли путь из вершины $s$ в вершину $t$.

Это стандартная задача и решается она с помощью алгоритма DFS или алгоритма BFS.

Время работы: $O(n + m)$

Память: $O(n + m)$

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource